ac問題

記得一開始登記無email，比錢買app
但依家要係電腦登入點算好？